飛鏢Tg group

歡迎新手

推一推

pish

come and join us

輕推一下

推

新血

樓豬我唔想入谷想要你ok?

每個星期都有人一齊玩

召集連登鏢友

想睇最新飛鏢資訊快d入黎

Telegram x 入唔到

下咁得意

係咪要裝番舊版先入到

呢方面唔清楚 你可以試試

己join thx

新手招募

衝500人大關

up